已經有人係facebook 報平安

個風都未打完🤷🏻‍♂️

好好天喎

邊度🤔

見打風咪去澳洲避下

you win